【國際戰線】今晚最起碼︰拎片，加英文字幕，放上Reddit/Twitter，畀所羅門

今晚既事大家都知
有兒童畀人威嚇，畀人捉走
有母女分離，畀人捉走
有記者畀人威嚇，畀人捉走
又有路人無端畀人襲擊

如果你覺得唔忿氣既，好嬲既，
最起碼，拎片，加英文字幕，放上Reddit/Twitter，畀所羅門
見到已經有英文字幕片既，retweet佢

如果件事咁就算，咁大家既付出就白廢
Make noise，畀全世界睇到呢件事，好嗎？

同意，最少要煲打佢

@TwitterHelpBot

去拎任務！！Like, Retweet, Reply！

推

Push

有無人加到英文字幕放上twitter?

唔係散播負面消息 但係有時會喺心入面問自己 其實依個世界係咪真係冇救世主 美國啲政客係咪為左利益先口頭上話幫我地黎制衡支那 其實我地既犧牲係咪冇價值 已經死左好多人喇 我都知道黎明前既黑暗係至撚黑暗 但係唔通仲未夠黑暗咩 我地就黎頂唔住喇

記者係比人謀殺

依條片好啱用

仲要將所有片夾埋一齊，交上去國際戰線

除咗俾所羅門魚之外，都可以考慮Tweet俾唔同各家嘅主要媒體或者網媒，多D國家報導都會對佢哋國家嘅政客構成壓力，民間外交去遊說又容易D

推
林鄭 黑警 冚家剷 不得善終

以前大部份black block比人拉 新聞圖片有機會先入為主以protester稱呼

依家已經係一班販毒殺人僭建秘撈老防既反社會人格罪犯行過就拉一個citizen

朝早就以599G入商場開槍 入夜後都費事呃自己 全世界都知佢地做既野唔係防疫

佢地依排做既野完全係氣急敗壞 你可以預佢出人權法報告前都係咁劣
大概上年11月過法案區選前咁上下 黎緊好快又會黎一次黑警口中既"民意逆轉"

要煲 今日係最應該煲 美國跟得咁貼就一定會知 最主係要由香港推出公海再由公海推番入香港

（理性討論）出得去既人，可唔可以有個基本行動守則